一人一個Mk去旅行嘅caption

豁出去漫遊 不通知親友

來一場說走就走的旅行

青春

#去旅行去到盡
#博盡無悔

#我在乜乜天氣晴

早晨，xx
你好，xx
xx=地名

#毒遊台灣

去到之後日日落Bar識女

天氣不似預期 但要走總要飛

#hkig

#出走

#我返黎喇，(地名，可能根本幾年都唔會去一次，懶熟咁)
#再見喇唔駛掛住我架
#x個小生去旅行
窮遊、毒遊
離家出走

離開是為了回來
又回鄉
唔想飛

休息是為了走更遠的路

上面果啲我諗唔係mk caption而係尷尬到打冷震caption

一遇風雲便化龍

#出走幾天
#失蹤幾日
#勿念

#遊玩時開心一點不必掛念我

去日本果d 特別鍾意話自己返鄉下

捉緊夏天的尾巴

又出走了

去旅行就去啦出乜撚嘢走

xx不該是這樣的

#泰舒服
#泰好味
#泰開心
我泰你老味呀

黎緊幾日要洗大家版

日全食

反而去北歐東歐澳美個班好低調貼下相就算

我打開 #travel #地名
應該接受到?

逃離人類荒謬

唔講以為去火星

打乜都要俾你屌

去個日本台灣韓國就打晒飛機 見識少係要通知全世界終於有旅行去

由期係韓國
心諗垃圾國家都好打飛機

撚旅行！

#出走 #流浪
屌你去五日又出走又流浪咁，咪又係搭飛機住酒店舒舒服服

一啲就返黎就 #back to reality
無人想知

Agger 去六日日本，開19個Po，每個Po 8-9張相，Total差唔多200張相dllm仲未計story

跟住就要係IG個人簡介到寫Enjoy life｜#Travel｜🇯🇵🇹🇼🇭🇰
但從來唔會有錢去其他國家

竟然無

#精神

#hello我又飛啦

唔好講咩caption呀
出post已經唔應該啦

去旅行都唔應該啦
擺低啲野俾同事做，自己就去玩咁撚自私

打caption依個行為就mk啦

公司請我去旅行

連登真好嘢
去旅行出下post都唔畀

#屌女之旅

#hkgirlig

呢句都mk咩

去泰國 caption係泰期待泰開心

呢個有gay味

#返鄉下
明明去得個幾次

精神

#跟著xx去旅行

unfrd unfollow 囉講到咁唔想睇

bye bye你條尾

去歐遊個啲仲癲
去完幾個月都仲keep住post

隊長我看不到屎🍇🍇🍇

好過死毒撚唔敢自拍放相啦

樓主d caption幾多年前?
依家邊撚度有mk咁講

Fb有人po 咗成年 一次幾張咁

#weekendgetaway

眼睛想旅行

屌 睇完好撚凍

#throwback

連登成班毒撚去旅行邊敢post 相
不過就算post咗都無人睇

逃離香港

燈櫈燈等 燈櫈登等燈等，燈櫈燈等 燈櫈燈等燈等

離開呢個傷心地

遊玩時開心一點不必掛念我

咁打咩先叫唔Mk?
你地根本講到打咩都係MK咁

一定有啲on9仔沖出來話我就係MK仔俾你地講中咗

其實你地打果d 大部份人都會咁打

剛剛真人fb: 2018第二十三飛之其實上星期五係第二十二飛去羅馬

#travelwithxxx

說走就走嗰個真係打冷震

#我又飛啦，哈哈

你地講嘅mk caption 大部分人都會用
跟本就成班兒登毒撚唔去旅行又唔抵得就唔比人po相，打個caption 都要比人批鬥

真心想知打啲咩唔mk，定係你地眼中出post等如懶係野哂命就mk

玩social media = mk

搭早機就會扮好瀟咁

#乘早機忍耐著呵欠

屌，打冷震

連登仔：所有去旅行post ig都係mk係on9

走了，勿念

無錢去旅行唔抵得人地出po?

咁耐都未有chill

Dobby, is free

#屌個旅行

一句咁正嘅歌詞畀啲人搞成噉

狗公同臭鳩專用

世上有多少個繽紛樂園任你行

你毐撚無人睇就話姐

連登仔：
男嘅去旅行post ig = 狗公，mk
女嘅去旅行post ig = 雞，公廁，俾人包
結論去旅行 = on9

#+852

見到上面根本有d都無問題
都比人當mk😹
不如一人一個mk caption
然後要打多句唔mk既
睇下會點

其實去旅行點解要俾人知

#到此一遊

諗到一陣打咩caption啦 多謝呢個po

用得ig都係mk㗎啦
毒撚淨係留喺屋企打機睇av有咩好post

#旅行的意義

咁就mk?兒登毒撚係咪咁on9

去旅行好唔見得光咩，俾人知有咩問題，你呢d毒撚都係唔明架啦，就算識新同事都會講去旅行啦on9

教練幾時出番啲高汁歌先

連登仔自命清高到個個都不吃人間煙火咁款 未慣咩？

請教 有咩旅行caption 好用又唔Mk ?

一起出走感覺多好

#即興 快閃

連登真好嘢，打個caption都要批鬥

個堆咩出走 流浪用到濫哂
家陣你去訓街咩 去旅行咋

#毒撚真係難服侍
#毒撚真係易得罪

不如講下有咩caption 連登仔先會覺得唔mk

#千里遊玩記

到底邊句先唔mk

條女個名有個芯/心/沁字就 #gosumwhere
叫sammi就 #travelwithmi
情侶就用個名縮寫 #ctmlsm (陳大文林思敏)
仲要去得嗰幾日就分足幾個月post
On9

#去旅行去到盡！

我去完旅行但無買手信俾大家，大家收一收皮

拜拜你條尾
捉緊sem break/夏天的尾巴

去旅行乜柒都唔po就最啱喇

#到此一遊
#又飛
#休息就是要走更長的路

XX隻恐龍去旅行
XX=人數

吉妹 諗起你#嗰post

此po已完。

難得去下旅行放鬆下
甚至乎一班frd嘻嘻哈哈玩幾日
出個post紀錄下分享下都要俾人批鬥
連登仔有咩係唔屌

#離開是為了更好的回來

完全唔知道呢句嘢up乜9
以為自己去完旅行返嚟會好勁
我個frd每個ig post都一定有呢個hashtag 本身個人已經豬 仲要打埋d死港女hashtag

吓 一日出十幾個story有咩問題？個function就係咁用架啦
勁鐘意睇朋友share行程喎
會叫佢哋po多d story

Mk既極致係唔知自己mk

最7一定係包含以下keywords:

說走就走的旅行
出走
任性

果d

Agger 我鐘意睇人去邊分享又好曬命又好都ok
只要唔好講到自己去苦行咁 扮曬文青懶係灑脫咁就ok

連登毒撚覺得post相都mk

其實應該點打先唔mk?

#離來是為了回來

最重要係返香港會話#backtohell

我在墾丁天氣晴

又要睇又要屌 unfriend咪得

#[自己個名]遊記

到此一遊

我在xx天氣晴

#毒撚彈開唔好睇
#我去旅行你吹咩

去旅行先出post，然後返返香港繼續打工生活冇嘢好post keep住個有錢人形象，跟住買咗貴嘢就即刻影相出post個caption

#好想去旅行

🇭🇰✈️🇯🇵

#誰的光如常為我築起這空港

#返鄉下

Sorry can’t

Finally

睇到打晒冷震

#射精之旅

#久違了的XX

乜7都久違

#throwback

笑撚到

跟住XX去旅行

XX=自己

又飛啦